我條女當我粒lin係鐘咁㩒

我條女當我粒lin係鐘咁㩒
一路㩒仲要一路叫叮噹叮噹

點解我條女咁痴線㗎

叮噹叮噹open the door

日日飲水飲到個腦裝水
你都係第一個

暗示緊佢知你有去開撳鐘仔，好快啲自首啦

想奶

呢d叫做㩒Lin鐘

我估佢留緊院 復發肩膀炎點算

咁你咪攞張卡出嚟喺佢個西度轆卡囉

還手丫嘛

誓要將劇情扭轉 話要共你風下流幾轉
佢穿上藍色衫…代表佢唔識擔